屌你老母台仔真係on9仔

又打機輸左

輸羸就冇乜問題既
仲要玩hea game, 都要好認真咁戰神上身屌隊友
屌返佢又話要cap圖提告
所以覺得真係好on9姐

同連登仔一樣

玩咩game輸左

樓主玩電競排到 Casual Player 一隊